嬲埋今晚好啦

冇出去，但一路追住po，
一路都擔心緊出去嘅人，
但真係好撚嬲，嬲到頭痛

不過訓醒又係新一日，嬲埋今晚好啦，
不受傷 不被捕 不篤灰 不割席
兄弟姊妹們一齊加油